有無人係自己染髮

求介紹啲牌子

Liese幾好

一般染髮劑完全上唔到色 漂先上到

台灣卡樂芙好上色
但都好快甩